每次一同呀媽嘈，我就嗌毛澤東口號

爹親娘親不及毛主席親！！

留咗句爹親娘親 不及毛主席親
老竇老母即刻收檔

問你呀媽，知唔知佢依家係反革命

其實你咪睇下佢係咪真係斷絕關係囉
佢地最叻係情緒勒索

而家共產黨已經同毛澤東主義背道而馳

大中華還大中華，親共還親共
你老母似係親共多